你地仲係到玩30000-31000波幅 用腦諗下啦

沈大師